是宵 donki千層

食撚死你啊死肥婆

一睇就知好撚肥
呢個時候仲食呢啲肯定已經放棄咗自己
完全冇對自己嘅身體負責

呢隻好撚甜

一睇就知唔好食

好想食啊

呢隻難食到狗都唔屌
啲千層硬嘅

連登真係好多食家
咩都放得入口

貴又難食

我自問都垃圾口 但呢隻真係食過一次唔會再食
未食過咁難食嘅千層

donki 啲熟食仲有人買嫁

做咩有篤屎喺上面

呢舊好難食、甜死